假設世界完全不像你預期

針未

You are a09

假使世界原來不像你預期 仍懷著一顆謙卑 來面對不安的天氣

真愛
完全冇search過

假設。